[NBA] 如果騎士又奪冠, 你地點定JAMES歷史地位?

唔係神化新人, 但佢如果真係2連冠2次，佢應該可以同JORDAN齊名喇卦

贏左先講啦
3:6

申延閱讀

上年佢贏？

1467日

超越MJ

無咩可能啦 最多咪又係 總決賽騎勇兩隊

得James 一個 點夠打 以前都話有Kyrie

利申 以前騎迷 Kyrie 轉左之後少睇左NBA 同變左塞迷

找咗數先答你

同MJ並列第一,波神二位一體

奪唔到冠都坐穩第二

支持大帝

我諗連james 都無諗過會贏今年

Jorden 係依隊騎士都唔會贏勇黑7巨頭

👍

就睇佢playoff 既表現 佢奪唔奪冠 都否定唔到佢超越mj

騎？又？連冠？都隔咗一年定兩年

東岸冠軍都於願足矣啦佢，今年啲隊友打到咁

尤其係嗰件垃圾JR Smith，今年應該都係trade得

jordan既地位根本冇可能被超越/齊名
最多都只係第二

幾年前已經同JORDAN齊名
咁而家應該用邊個去比較

拎得最多亞軍既球員

2:0

Jordan都做唔到

奪冠

份合約唔細trade到先算啦

可惜沒如果